import { IQuestion } from "../pages/contact/Contact.interface";

export const questionArr: IQuestion[] = [
  {
    id: "0",
    question: "Czy atrakcje sa wliczone w cene?",
    answer:
      "Na kolonii zapewniamy pełen pakiet atrakcji, a ceny obejmują wszystkie dostępne rozrywki i aktywności. Oznacza to, że każde dziecko biorące udział w kolonii ma gwarancję korzystania z różnorodnych atrakcji, które zostały zaplanowane na czas pobytu. Bez dodatkowych opłat czy ukrytych kosztów, rodzice mogą być spokojni, że ich dzieci będą miały dostęp do pełnego programu rozrywkowego."
  },
  {
    id: "1",
    question: "Skad ruszamy?",
    answer:
      "Każdy wyjazd zaczynamy od stadionu miejskiego w Ełku. W przypadku dużego zainteresowania lub konieczności dostosowania logistyki, istnieje możliwość, że miejsce wyjazdu zostanie dostosowane do potrzeb grupy. Jednak niezależnie od ewentualnych zmian, zawsze zapewniamy jasne informacje i instrukcje uczestnikom oraz ich rodzicom "
  },
  {
    id: "2",
    question: "Co zabieramy ze soba?",
    answer: " Przesyłamy listę niezbędnych rzeczy do spakowania, obejmującą odzież, obuwie, środki higieniczne i inne potrzebne przedmioty."
  },
  {
    id: "3",
    question: "Jakie są kwestie bezpieczeństwa?",
    answer:
      "Bezpieczeństwo uczestników jest dla nas priorytetem, dlatego wprowadziliśmy szczegółowe procedury, aby zapewnić, że każde dziecko będzie bezpieczne i zabezpieczone podczas pobytu na kolonii."
  },
  {
    id: "4",
    question: "Jakie doświadczenie ma personel organizatorów kolonii?",
    answer:
      "Nasz personel składa się z doświadczonych pedagogów, którzy posiadają odpowiednie kwalifikacje i przeszli szkolenie z zakresu opieki nad dziećmi, pierwszej pomocy oraz procedur bezpieczeństwa"
  },
  {
    id: "5",
    question: "Jakie są standardy bezpieczeństwa w miejscu zakwaterowania?",
    answer: "Zapewniamy bezpieczne i higieniczne warunki zakwaterowania, regularnie sprawdzane pod kątem zgodności z normami bezpieczeństwa."
  },
  {
    id: "6",
    question: "Jak często są aktualizowane rodzice na temat postępów dzieci?",
    answer:
      "Regularnie informujemy rodziców o postępach i wydarzeniach na kolonii poprzez wiadomości, rozmowy telefoniczne lub zdjęcia udostępniane przez media społecznościowe."
  },
  {
    id: "7",
    question: "Jakie są plany na przypadki nagłych problemów zdrowotnych dziecka?",
    answer:
      "Posiadamy dobrze wyposażoną apteczkę pierwszej pomocy, a nasi pracownicy są przeszkoleni w udzielaniu pomocy w nagłych przypadkach zdrowotnych. Dostępne są również lokalne placówki medyczne."
  },
  {
    id: "8",
    question: "Jakie są opcje żywieniowe dla dzieci o różnych potrzebach?",
    answer: "Dostosowujemy posiłki do różnych wymagań żywieniowych uczestników, uwzględniając alergie i preferencje dietetyczne."
  },
  {
    id: "9",
    question: "Jakie są kryteria wyboru miejsc wycieczek i atrakcji?",
    answer: "Wybieramy miejsca i atrakcje uwzględniając atrakcyjność, edukacyjność i bezpieczeństwo, aby zapewnić pełne doświadczenie."
  },
  {
    id: "10",
    question: "Jakie są procedury przyjmowania i weryfikacji zgłoszeń uczestników?",
    answer:
      "Przyjmujemy zgłoszenia zgodnie z ustalonym harmonogramem, a każde zgłoszenie jest starannie weryfikowane w celu zapewnienia zgodności z wymaganiami."
  },
  {
    id: "11",
    question: "Czy istnieje plan awaryjny w przypadku złej pogody?",
    answer: "Tak, posiadamy elastyczny program i plan awaryjny, aby dostosować się do zmiennej pogody i innych nieprzewidzianych okoliczności."
  },
  {
    id: "12",
    question: "Jakie są zasady komunikacji między rodzicami a personelem kolonii?",
    answer: "Zapewniamy jasne zasady komunikacji, obejmujące regularne aktualizacje oraz dostępność dla rodziców w przypadku pilnych sytuacji."
  }
];
